謝票，謝票，出黎謝票！！

岩岩去搭車返工，見到禮義廉候選人，周圍咩旗仔都無係到表情好淡然咁謝票，有一刻直頭覺得佢器度有無咁大阿。 我投左個個呢？

各落選當選人你地盡快出黎謝票阿。 你地贏唔單止因為你叻仔/叻女，更加係因為各位手足用鮮血、白骨鋪成一條絕路比你地踏住佢地上去。

出黎多謝選民，出黎多謝手足（大隱隱於市，佢地總有一個係你左近），話比我地聽，佢地唔係安全套，話比佢地聽五大訴求，缺一不可阿！

又話叫人去poly

去警察宿舍謝？真撚狗？善意多謝支持

去polyu救人